{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59879&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평연인산테라스펜션"
    },
    "text": "宿は近くに渓谷があり、周辺には観光地があります。レールバイクが車では9分、ブンジャラ島は車で2分かかります。新型コロナウイルス感染症を予防するため、退室後に十分な換気と消毒をおすすめしており、密集密閉の接触状況を防止するため、一部の客室には人数の制限を適用しています。客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 バーベキュー施設は2~4名様20,000ウォンで炭とグリルが利用できます。定員を超える場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者とペットは利用が制限されます。 客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の近くにはレールバイクやブンジャラ島などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の退室後には何をすることがおすすめですか？",
            "answer": "宿の退室後には換気と消毒を十分に行うことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "宿の一部の客室には人数制限があるとのことですが、具体的にどの客室ですか？",
            "answer": "宿の一部の客室には人数制限がありますが、具体的な客室はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金や利用可能な人数に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4名様で20,000ウォンであり、定員を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはバーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者やペットの場合、バーベキュー施設の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で使用できないものはありますか？",
            "answer": "宿の客室では火災発生の危険性があるものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿のゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿ではゴミの分別をお願いしており、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変更になる場合があるとのことですが、具体的な変更内容はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室料金が変更になる場合がありますが、具体的な変更内容はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 446
    }
}